其實係咪成個香港都係大灣區嘅一部份？

香港就係香港......
香港係得天獨厚,人傑地靈既地方。大陸狗唔撚好擅自將香港同其他撚屌地方混為一談,變成乜撚野大灣區!

大灣區冇咗香港，其實只係垃圾

事實就係合併左